---
title: "Subida Masiva"
linkTitle: "Subida Masiva"
weight: 2
description: >
  Subir comprobantes de forma masiva que tengas en tu equipo local utilizando una aplicación de escritorio que te permite hacerlo en pocos pasos.
---

Para ello acceder al link mostrado a continuación.

> http://sait.mx/download/saituploader.exe

se descargara un archivo **saituploader.exe**.

![](exe.png)

Dar **doble clic** al archivo para **ejecutarlo**.
(si aparece una ventana de confirmación dar **clic** en **ejecutar**).

![](ejecutar.png)

Se abrira la aplicación de **SAIT bóveda-subida masiva de CFDI**. En la cual ingresando el **usuario**
y la **contraseña** podras subir de manera masiva CFDI's a tu cuenta de **SAIT Bóveda.**

![IMG](uploader.png)
